<resources>
    <string name="app_name">Trash map</string>
    <string name="mapbox_access_token">pk.eyJ1Ijoic2lzaWxpZW5rYSIsImEiOiJja3VtajBpdWMwand1Mm50aHNpZ2QwaXloIn0.thJyUu4aO5VyCuiS3ilxoQ</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="btnLocalize">btnLocalize</string>
    <string name="btnFilter">btnFilter</string>
    <string name="addBin">Pridať kôš</string>
    <string name="forPlastic">Plast</string>
    <string name="forPaper">Papier</string>
    <string name="forMix">Zmesový odpad</string>
    <string name="addContainer">Pridať kontajner</string>
    <string name="forGlass">Sklo</string>
    <string name="forBio">Bio odpad</string>
    <string name="forElectronics">Elektro odpad</string>
    <string name="addClothesCollect">Pridať zber šatstva</string>
    <string name="addCollectingSite">Pridať zberné miesto</string>
    <string name="logIn">Prihlásiť sa</string>
    <string name="register">Registrovať sa</string>
    <string name="appInfo">Informácie o aplikácií</string>
    <string name="recycleInfo">Informácie o triedení</string>
    <string name="title_log_in">Prihlásenie</string>
    <string name="name">Email</string>
    <string name="log_in_txt">Prihlásiť sa</string>
    <string name="textPassword">Zadaj heslo</string>
    <string name="title_register">Registrácia</string>
    <string name="textReenterPassword">Zadaj heslo znovu</string>
    <string name="img_desc_application_icon">Application Icon</string>
    <string name="txt_to_continue_must_log_in">Pre pokračovanie sa musíš prihlásiť alebo registrovať</string>
    <string name="add_more_info">Chceš pridať ďalšie informácie?</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="yes">Áno</string>
    <string name="log_out">Odhlásiť sa</string>
    <string name="userInfo">Informácie o užívateľovi</string>

    <string-array name="separation_info">
        <item>Papier</item>
        <item>Plast</item>
        <item>Sklo</item>
        <item>Biologický odpad</item>
        <item>Komunálny odpad</item>
        <item>Zber šatstva</item>
        <item>Zálohovanie fliaš a plechoviek</item>
        <item>Elektro odpad</item>
    </string-array>

    <string-array name="separation_description">
        <item>Patrí: noviny, časopisy, letáky, katalógy, papierové tašky, kartónové obaly (stlačené),kancelársky papier, obálky, pohľadnice, listy \nNepatrí: znečistený, mokrý, mastný papier, použité hygienické potreby (plienky, vložky), nápojové kartóny, použité papierové vreckovky a utierky</item>
        <item>Patrí: stlačené alebo zošliapnuté PET fľaše z nápojov, plastové a mikroténové vrecká, baliace fólie, polystyrén, tégliky z jogurtov,obaly z CD, obaly z pracích a čistiacich prostriedkov a kozmetiky\nNepatrí: Mastné obaly so zvyškom potravín, podlahové krytiny, novodurové rúrky, obaly z nebezpečných látok, ako napr. motorových olejov,farieb a pod.</item>
        <item>Patrí: nevratné obaly zo skla z alkoholických alebo nealkoholických nápojov, poháre, tabuľové sklo z okien a dverí (väčšie množstvo patrí na zberný dvor), sklenené črepy a pod. \nNepatrí: Porcelán, keramika, drôtené sklo, autosklo, zrkadlá, TV obrazovky, pozlátené pokovované sklo, alebo technické druhy skla </item>
        <item>Patrí: šupky, čajové vrecúška, ovocie, zelenina, odpad z verejnej zelene, lístie, tráva, záhradný odpad \nNepatrí:  mäso, popol, stavebný odpad a pod.</item>
        <item>Patrí: zmesový komunálny odpad (zvyšok po vytriedení) \nNepatrí: biologicky rozložiteľný odpad, elektro-odpad a batérie, objemnný odpad, stavebný odpad, horľaviny</item>
        <item>Patrí: akékľvek oblečenie, topánky \nNepatrí: hocičo iné</item>
        <item>Patrí: nestlačené plechovky a flaše od nápojov označené Z \nNepatrí: poškodené plechovky a flaše, nezláhovateľné obaly</item>
        <item>Patrí: kovové obaly, konzervy, kovové výrobky a súčiastky, alobal, nápojové plechovky. Triedia sa podľa pokynov obce/mesta. \nNepatrí: Kovové obaly kombinované s iným materiálom, napr. tuby z krémov a pást. Mäkké vrecúška, napr. z kávy. Kovové obaly obsahujúce zvyšky nebezpečných látok. Nadrozmerný kovový odpad je potrebné odniesť do zberní kovov, príp. do zberných dvorov.</item>
    </string-array>


</resources>